Virtual Youtubers討論區（399）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

堂島之龍

支槍勁撚痛同有致命傷

0先係桐生苦難嘅開始

我羊世一

呀鬼今日唱得幾好

木村紅mode好用

大小姐唱功又提升咗

又唔係咩大作
唔會有咁多時間開發
BIO2:RE 多1年整都會好好多

青頭之龍

3代目型能到

放過仇人

工具之龍

我覺得一閃好廢
本身諗住佢似桐生紫mode
點知D連技疾下疾下 藍mode易用D

正月留名 謹賀新年

句適用於任何驚 2077

唔好再提了
差婆到第三集就隱形
有個好碼頭都泊唔到

2077應該比幾多年都做唔好

一閃個發勁屈到傻

遲啲出點會搞成咁

應該係結合左言行
長尾講明想完

羊都朗讀

我諗佢地會一直拖

最正Bgm

今晚可以聽多次

0真係所有野都好好
極1我都覺得故事差左D

咁佢要跟番本身個故事

始終有原作係度，限制大好多

極已經改左部分劇情架啦
玩完0再睇極睇錦山變已經冇咁奇怪

終於着嗰件左20年嘅西裝

冇啦啦彈句Haachamachama邊個扮，睇緊兔

towa食雞

桐生唔幫錦頂就唔會黑化

towa幾勁

食兩次雞

牙水扮牙心好似

兔仔淨係最終章都打咗差唔多三個鐘
35真係等睇日出

諗返起風間一直屌桐生唔啱撈黑佢又唔聽
幾十年之後先知風間講得冇錯
份人太有義氣根本唔適合行呢條路

有無得加PO頭

睇完結尾果幾段野兔會唔會玩極

之後直情變撚咗工具人加保母 有乜事都搵桐生
你班仆街比桐生唞吓啦

冇睇直播

而家睇返
個3D整得幾靚

唔會啦
連支線都唔乜點打都知隻驚佢唔啱玩

嵨野之狂犬

佢話會玩

大小姐

係6代死撚左7代都仲要搵佢出手

唔希望佢繼續玩落去
最好玩已經係呢集

兔仔接受唔到真島大哥哩個look

極賴住個情懷都玩得過嘅
而且佢打鬥真係好爽

可以玩埋極既
唔好玩6就得

其實懷疑錦黑化係風間有心
伊達都睇得出桐生幫人頂
風間諗都唔使諗就知係牙錦啦
所以特登分條仆街撚鳩佢想踢佢走
點知最後玩死自己

始果2代打完龍司之後一齊炸死應該係最好結局

終於到呢到

點撚知錦會變成咁

哩度真係寫得好好

一句野都唔講得

真島

呢到一定要玩埋極2先係完滿 真島粉一定會喊能左

等左成日終於到呢到

阿妹死咗 又比成個組撚
雙重打擊搞到傻撚咗

真男人

咁既經歷唔黑先奇

話哂都鑽
係開台打一定比人狙到on9咁解

啲人用桐生同佢比先係最大問題
一個就係堂島之龍,另一個就連自己啲靚都管唔掂

35玩好睇好多

大小姐E首有冇LIN 唔識打日文

同意
真係覺得miko有心玩好多

堂島宗兵紅Sc好破壞氣氛

呢首？

真島大哥

版權

信姬的故事都可以拍成短片了
upd8公司擺爛不給支援還吸血
自己在外打工賠錢買設備還要被upd8公司指手畫腳
末期已經有憂鬱症了能那麼快爬起來根本奇蹟
附注upd8就是把絆愛玩爛的公司

咁誇張要貼錢番工

驚中版權

mute左首紅

MIKO玩咩都認真架啦 不過我地睇笑到仆佳姐

四萬六人睇結局
過幾粒鐘再睇一次

賠錢係咩事

大小姐唱シャルル

兔仔實玩埋極啦 聽佢講到咁興奮

真島篇黎講係要玩到2先得

miko 先到呢個位，要打到幾點

咪燈

兔仔睇到
真島最後真係好似老豆咁
兔仔話一開始最鍾意真島，之後鍾意桐生
成隻game嘅角色都好鍾意

MIKO D效果做得好 打果時D叫聲 又成日玩膠 睇咸野又會搞氣氛

一開始與以為首紅係講真島
聽真啲原來先發現係講阿錦心聲

極2有BB支線同Bl支線

我又唔係你

應該係講貼錢買設備姐，我估，字眼問題

台仔嘅賠錢=蝕錢

聽錄音

遮劇透

劇透

35實喊到仆街

有大叔miko效果加乘

lamy大奶奶又俾人封印

唔係話pekora唔好睇
但miko真係感受隻game多d

佢又唱 星が瞬くこんな夜に

問觀眾之後玩咩好
觀眾推薦極1

486馬車間房點入?

PEKO咁快爆咗機嘅
佢自己私底下有玩

肯去explore個game已經差好遠

直沖主線

Lamy 會限大圖

今日開左6個鐘都有
同埋佢飛支線

玩硬極

飛支線隻驚廢左一半

好靚不過個樣唔似

wtm竟然會收台

かわ余

左上咪有code

聽朝開早

懷疑佢想練車

peko想用真島

睇黎兔仔會玩極，不過用下時間玩埋啲支線好唔好？

可能要練車

35台要人

可惜之後就冇一隻作品有得用咁耐真島了

俾條生路35行

pekora基本上大部份支線都冇玩

得罪講句隻0佢玩得30%

大小姐唱唱下停左啲反應好可愛呀
多謝你呀Youtube

應該當左平時啲RPG咁支線九成垃圾

我之前都飛支線
因為知道有個乜鬼漫遊mode
爆機之後先再慢慢解
同埋慢慢經營啲業務
金錢島同風化島都係要洗好多錢嘅劇情嚟

金錢島 風化島 四驅契弟skip晒

但係問題就係pekora之後都唔會玩翻

我係大賽度入左個CODE 揾到個大賽但間房都唔係佢地

講真人中系列冇打贏亞門唔叫爆機

細支線Skip大半

牙喪14號會同moona玩MC
睇黎二期都係入JP ser

咁都人撞邊有咁易入

咁真係好可愛

真 人間寶物

但金錢島同風化島先係最好玩
招一堆AV女優同大嬸返嚟

第10首了

ブリキノダンス

咁其實會長都玩好少支線

鬼來電

都好正常
只係ID 2期仲有咩可以玩

真島啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

佢仲未自己唱過百花繚亂吹雪
希望今晚肯唱埋先收工

真島我大哥

係咪哭能左

船長咩料 成日自己鏟草

有 key尿醬 聽了

唉 睇巫女打 0 好過

桐生醬

桐生老弟

最後兔仔好似喊左少少

15%達成率

百鬼組又叫大小姐唱dry flower

完成度 15%

15%

陣間35實哭成狗
我話既!!!

直衝主線

真島大哥!!!!!!!!!!!

30個鐘15%

第11首！大小姐派福利！

轉場睇35

話平日可以玩支線

閒日玩支線

正常人投入去玩晒真島成條線
應該都想喊

又會咁聽話既

35得8K 公平咩

睇返人中0故事 再回想返人中6故事
屌你老母sega

......
點估到呢下回馬槍

有第十一首

之後會玩極1
不過如果二回行動的話會玩0嘅sub story
應該係兩隻game一齊玩

35同接係時候爆升

而家咪轉台

養便宜女
最後仲要幫佢執手尾執到死埋

明顯係操孖車
唔想再放時間喺人中度
好似煲劇咁煲完就當玩咗

雖然又唱 但無可否認 好聽

又食雞

直播少玩支線啦，玩晒嘅話淨係一集都要播半年

聽日都打啦 要操就唔會打人中

黑道支線
Mj支線
扮女朋友支線
扮製作人支線
公廁留字支線

我都哭能左

咁辛苦湊大個衰女包 結果俾MK仔食咗

比開司中出給開司一罐啤酒

達哥以前一日一個鐘仲玩晒全支線都唔洗半年啦

直衝主線得15%, 點解唔將部分支線強制拎入主線整

仲以為佢引退咗唔會出現

飲搖奶

條死mk仲要好撚垃圾下

有無人知今晚鳴狗屌兔跳條片有無翻譯師/總結師

15%都已經玩左32個鐘

堂堂傳奇黑道人物 得高望重個個見到都要低頭叫聲大佬
淪落到要去廣島湊仔 俾身邊所有人撚 跑兩下就喘氣 為咗個俾人中出即飛嘅衰女要去死

如果係正常mk仔都算鳩數
桐生差唔多用半生時間去到黑社會割蓆
轉個頭自己個女就走去俾黑社會中出

曰日玩唔使播其他咩
而且你睇佢哋玩都知佢哋根本唔識玩啦

miko喊到

你叫佢地玩晒支線其實好易爛尾

佢玩完主線 引到人買Game 廠商應該最想係咁

好CUTE

老實講
睇完個結局都唔會好想開返隻game玩佢D支線
淒美
所以有咩支線收集我都盡量爆機前做曬佢先

仲有個究極垃圾模式用嚟同人換血

大小姐今日加班

人中6 NG

喊到聲又沙左少少

真司

船長特訓成為黑馬

唔好玩6呀

12首

好事黎

射波可恥

人中6個戰鬥模式仲要on9
屈單車

深入民心

野兔想玩9佢
我見到有comment話玩6玩到想喊
我覺得會長應該有屌過6所以peko知道

睇好貓星昴

教佢果個玩得好勁？

大和號我屌你老母

我都玩到想喊
點解可以咁垃圾

因為隻game有個漫遊mode
好似啲collection mode咁
可以俾你完晒主線先再專心經營業務
如果支線同主線關連咗，咁錯過咗嘅人
就要開二周目由頭玩過

今日心情好似好好

個陣玩用腳車架單車落去

35 很清楚插旗之後既劇情

35喊把聲好聽過平時

玩到想喊某程度冇講錯

好彩7好返好多

miko喊到地声都出埋黎

明明4個mode咁撚好玩就要抆走佢

唔係，係版權唔批人中6
淨係唔批人中6

即係sega都知太垃圾用嚟直播會倒米

最on係成班半主角真島冴島佢哋雪咗成集，换班廣島新仔出來…

代D撚樣講埋:
今日男朋友屌到佢好舒服

正確決定

給開司一罐啤酒

班廣島垃圾仲要真係垃圾嚟 一啲個人魅力都冇 花樽都做唔到

唔洗多謝

訓？唔訓

わため點會令大家失望

你見到ちょっとだけ你就知出撚硬事啦

如果SEGA叫會長玩6
應該每次都可以剪2個鐘嘅暴言集
睇會長狂屌隻game同啲角色

大小姐真係好可愛

唔係信濃咩

居然教到船長識咁轉彎

一馬嘅最後一集唔係講東城會啲嘢而係去廣島真係好怪

用肝換粉

小野道父另計

wa 教船長狂行shortcut

重有名信片
錦love

見到諗起PPT同會長玩MC

3咪係 台仔有個過年開始玩
大半年後仲玩緊
因為冇做到限時支線
臨爆機先知漏嘢load save
漏咗嘅嘢又有限時前置一路load返頭幾章

佢重度桐生fans
我驚佢直播6爆機個下爆埋部機

睇miko玩gta 人中之龍真係好好笑

做乜船長有人教玩馬車

超大和呀

船長個邊有個媽媽既

反而想知佢最後打Ben sir會點

你地仲記得架艦乜名都幾勁

大小姐又要關台

6啲極都柒過人
架生極下下都係撲埋去含撚

原來係幻之超大和級

兩個昭和歌姬

又冇迫力

極最正係五
想佢出極五

船長應該真係會進步好多

一開始玩7佢好似都有串過
YouTube上面有7嘅暴言集
不過7後面佢越玩越開心，輸左一次之後仲自己升過lv打真島/冴島
玩6佢應該直接第一集屌到最後一集

陪男朋友

淨係記得5捉取combo唔洗氣屈到仆街

咸書支線

船長個師傅會唔會仲勁過呀水

唔係陣間開咩

車門極
秋山又識飛天
不過佢出得個3、4、5合集就係冇打算remake

尊媽咁勁

7個劇情ok
老角色係後面出嚟又冇搶太多戲份算調整得好
利申 未爆機

尊d shortcut 靚到

呢度牧村實咁傻女
睇嚟MIKO又要爆喊了

應該有得打睇佢玩真係幾勁

竜胆尊好撚勁咁

睇佢俾槍射個下好心痛

想睇2434同木口搞一次

但佢社內係弱雞....

尊咁勁既咩 睇虹比賽果陣好似冇咁犀利

牙水入唔入到虹個馬車決賽

2434整體馬車等級高好多喎

同樣都係傻女，0嘅故事寫得好過6太多…

最恐怖係三姑六婆
真島俾條紫毛阿婆咀
不過呢條阿婆招咗入SUNSHINE幾好用
蒼天堀啲人嘅口味真係

虐下仲好睇

悅子
最強紅牌阿姑

佢個talk同party數值高到傻
只要啲客食其中一個都會笑

miko學左會長個句カチコミじゃい！

之後話將人類當成波玩真係好正，攞黎全壘打

依個CLS 無還擊之力

2434有冇團長lvl既代表

船長入彎點都係差少少少少

阿婆talk得呀嘛
有啲人純粹去搵樹窿 好似係

入彎真係要時間磨

船長廢到

最頂癮係佢埋枱一坐低
個後生仔客仲大叫kawaii
笑撚到我腸都斷

望落好似家陣勁過團長

miko超嬲
話如果有火箭炮就好
同埋話miko要佢哋冚家產

有人教去練呢D點都好過一直安全駕駛

尊第二屆馬車個陣入到決賽

代入感好強

聽日紅組係咪最弱組合

配音好正

35呢個進度打到2點爆唔爆到機

仲有跳舞老師同埋夾公仔支線
都會送兩條女可以做公關
但跳舞同夾公仔都唔係容易

A組 講錯

d人講野把嘴仔唔識郁

點解會用2點做前題

最少起碼2點先爆機

0代武器有支國崩大砲

MIKO

nene 好似重衰過團長
kanata今日都係係度爭尾一
lamy我記得都差唔多

miko：世良我愛你
我一世都唔會唔記得你

35啲情感真係俾得好足
睇緊嘅我都忍唔住

夾公仔我覺得易，但係跳舞就真係難

35

miko代入感真係好重
佢話我需要嘅唔係錢

邊個時區嘅兩點先

已經睇第二次但都仲係

唔係話兔仔唔好
但35既真係投入到更多

有無人仲陶醉緊座長3d?

會長已經899k
睇o黎廢片meme的確係升SUB另一種好方法

0將1冇寫到嘅個個寫哂
連嶋野都寫到頭腦派
偏偏堂島始終都係小物

醫生好靚女
化晒妝做手術

35更新左個skin真係神級

唔明點解呢條女整到咁靚 出場得幾分鐘

好期待聽日

miko知道可以令堂島組冚家產
即刻笑左，仲狂吐口水

屌打マコト

出條廢片日增5000
耐久歌回唱到斷氣都係得2500

個樣有啲似AV女優

開槍果個人唔係李燦森咩？好似唔同左樣

得中文版老鬼先係李燦森

船長吸收得好快
可能真係有天份玩馬車

鬼佬鍾意廢片
因為唔需要用腦
平時睇仲會需要明白日文，廢片睇完就得
你睇view數同comment你就知道差距

老鬼係李燦森
但個人物整到成隻殭屍咁
搵邊個做都冇分別

佢講個樣，唔係把聲

日版係特別用返原模

見有啲架仔話覺得李燦森版型啲

但ENDING字幕係出李燦森個名

唔係淨係鬼佬 我都鐘意睇廢片

當初睇到仲以為之後有得見返佢，點知反轉隻game都見唔返佢

樣同聲都係中日版唔同啊
日版老好多,中文版係李燦森

Yagoo原來已經銀盾

我唔係玩港版，冇機會睇到
但老鬼呢個look先似老練殺手
李燦森個look太後生

不過會長個廢片要配合空媽MF+yagoo出道o黎睇
成個reddit都係到玩

holostar做咁耐先得一個
Yagoo一下就囉左

李燦森版似Boss多D
原版似卒仔

日版明顯係搵個唔識國語嘅人嚟配
啲口音同尾田一鳩樣

Yagoo屌打牙祭條仔

因為YAGOO個樣夠傻
又可以化女妝

lm

老鬼有一句其實譯錯添
「真是個頑固的傢伙」
睇字幕似頑強多啲

牙船打機不嬲唔廢

同意

玩得掂東方既 遊戲力應該都唔差

係到話桐生剩係識搵錦

人中班主角本身好HEHE

YAGOO講英文
(呢條片可以mute聲另外配音)

淆勒索哥

1哥

屌我笑左

yagoo best girl

久瀬係35p黎

文野環岩岩rt
佢上年都做左差唔多既野,真係同人唔同命

木口星 都唔夠佢勁

硬係覺得聽日呀水會係咁想用Short Cut然後跌落街比人反CUP

メトロミュー「都市伝説」MUSIC VIDEO

青い亡霊 - / 隣町本舗 covered by 拠鳥きまゆ

【VTuber】「Memento - Re:ゼロから始める異世界生活」Covered by 緋惺【打ち込みオケで歌ってみた】

まんじゅう『ひとりごと』Live Ver.（月と公園とおじさん／2021.01.08 at ForestHotSprings ）

AMOKA - MAKE ME MAGIC [ Short MV ] (Official Video)

ラブカ？ / 柊キライ (covered by アザミ )

≪BEASTARS 第2期OP≫ 怪物 Cover:焔魔るり

【初唄】神のまにまに 歌ってみた【御来屋家】

【3D】ファンサ / HoneyWorks【神月天/cover】

ピースサイン - 米津玄師 ( Cover ) / VESPERBELL

miko: 係咁出現係我面前 你到底係唔係鐘意我

究竟阿婆咩人
住山區但係又可以1080P直播
仲要用10980XE 2080ti
好想做真乖孫

久瀬：我只係想同35貼貼，但點解次次都要俾佢打

貓同鴨冇睇過Code Geass

話唔定下個禮拜就到佢
一個都走唔甩

2080Ti鎖vsync 60Hz mon

鴨好正常姐

azki 好似遲D都可以打機

上次Azki先話開始玩MC
差唔多架啦

桐生到引退個刻都無交代過佢破左處未

翻睇緊,真係想知本身2D最靚的雪媽446可以誇張成點

應該會玩埋啦

2d越靚3d越冇可能還原

某鯊魚： A?

miko係咪裝備左光劍

最起碼唔係1080 mon

唔知邊件編劇定寫手話覺得佢係處
但咁多支線眼前一黑就知咩事啦

miko都係忍唔住去做埋個支線

Roboco對腳真係好色情

MIKO突然走去做支線
緩和下啲氣氛

雪媽條半透裙已經好難整得靚
同埋啲頭髮一定唔會整到一條條咁細緻

支線不嬲唔計

個npc老豆賭馬輸錢
之後miko呆左
35p spam緊有馬紀念

但係四驅契弟就計

攞左把靚刀
之後miko話果然要做好事
做人要行善
如果唔係我就要攞把光劍打boss

MIKO現實唔知輸咗幾多

處男處男，四驅契弟係處男

呢個係賭仔尊嚴既問題

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

輸到咁仲有咩尊嚴可言

心心返嚟啦

唔見咗成個禮拜做咩

派糧俾心豚

Miko：ワン！
好得意

之前唔記得咗po呢張

水姐係度傳SAO教

其實大家覺得好唔好睇
我唔係好明點解咁紅

好垃圾

牙心

SAO篇可以接受
其他就算了

GTA黎嘅援軍

Peko Miko 啲反應真係好似
見到援軍，一個諗起Pubg, 一個諗起GTA

佢又有睇鬼滅
おかゆ唔洗推
變咗做約埋一齊睇sao

直接用槍毆人

有時最賣得唔係法國大餐，係金拱門
係好食，但冇營養囉

聖劍篇正正常常打機唔搞陰謀都唔錯嘅
最初嗰篇真係

好在35玩Easy
咁快就上到船

極道就係要用拳頭講嘢
因為攞槍唔識用直接攞黎毆人

好囉, 牙心無事

終於攞到把刀出黎
即刻反口話係日本極道用嘅日本刀

見到桐生同錦山嘅兄弟情
0代真係寫得好好

屈劍

一開始話我要扮用石頭
之後用刀
後面發現拳頭傷害高
就話果然極道要用拳頭講嘢
35p:你明明攞凳毆死佢
miko：果然應該直接毆

冇替身石嘅話35已經Game over咗

35是咪弱智,唔去殺2個拎槍

桐生慘叫asmr

都幾中風....唔會從錯誤中學習

miko：我已經睇到子彈嘅軌跡
下一秒中槍
miko：對唔住，你太卑鄙！

狐嘩

會由錯誤中學習 MC就唔會成日全lost

35話佢成副身家用晒嚟買藥
唔驚你啲子彈，嚟啦，打多我幾槍

兔35D連技最後1下成日唔連三角真係

都係一掣撳到尾
一係狂普通攻擊
一係狂撳個三角等極

岩入坑

第一卷最完整
之後夾硬寫既Feel好明顯

ching誇張左D

miko吐口水好得意
之後轉左去真島度
佢超驚訝個反應好可愛

見到Alo開始唔會死已經無乜癮

當陣時題材幾新穎

好似SAO本身就只係短篇拎去比賽
明明單係SAO個世界咁大中間其實大把嘢講

唔係SAO粉
純粹睇哂第1,2季同埋UW篇既動畫
感覺UW篇只係拎SAO個名黎格硬作個新既幻想世界故事出黎
根本拎走哂所有SAO要素當套新動畫咁出都一樣冇問題

第一季個開場 真係幾吸引 SAO篇係唔錯
之後其他就不了

不過Miko如果冇霸體真係死左好耐

冬眠ちゃま

sao第一季幾好，而且動畫分集數做得好，之後就越嚟越唔得，uw篇好多次悶到訓
同樣係穿越打機，我覺得overlord正啲

低難度

朝活

係 但係短篇都爆字數參加唔到索性掉上網
之後加速攞咗獎先幫佢出返文庫
反而爆紅

佢會限話Haachama Cooking北極篇
唔知點解見到佢話冬眠我諗到佢煮北極熊

消失咁多日，以為中咗武漢肺炎
冇事就好

係咪要訓14日

又黎單手扯開成套西裝

想煮都買唔到啦

單手扯樽領+西裝褸

我明點解SAO會紅喎 反而唔明點解加速世界會紅不過我睇果時兩套都未有動畫 都無睇動畫

充滿希望的視頻

加速男主煩膠

屈牆角

肥豬

哭撚左

有冇攞傳說mode

我出去洗個手 返嚟就見miko就打贏咗阿波野

個個件衫都係戲服嚟
一手就扯得開

冇

水姐好串

再狂啲

哈士奇

阿波野

阿波野又死左

LAST GAME羊

如果佢中左武肺應該半個社都出事
呢十幾廿日又去holohouse 又跳舞

要打7大陸鬼

YAGOO來?

把大砍刀喺邊度變出嚟架呢

應該係上次玩得太過火姐

有無人知個支鬼講咩

Easy咁易打

For Fun

太易打high唔到

揸槍卒仔仲難打過老鬼

我記得佢算難打既boss黎

應該支那人同台灣人都聽唔明

Easy係咁架啦
頭先睇Normal已經唔一樣....

應該真係兩點左右可以完
連燈仔又發功

35果然想鹹濕醫生

又準備扯爛衫

尾田最難
老鬼仲聽得出

條仆街套西裝包到咁實我就唔信佢可以單手扯開

係咪去左錄歌

女醫生個樣真係好似AV女優

【悲報】大人の事情でオリジナル曲の販売ができなくなったよ！ごめんね！とてもかなしい。MVを悩みに悩んだ結果、悩みすぎて頭がはあちゃまっちゃまになったのでMVは募集する！(あとはまかせた！)

雙龍對決
嚟啦，唔好咁多口水
快啲扯開套西套

视频

咪撚狗屎垃圾都龍啦 真正上得大台得應龍同黃龍

原來係由膊頭扯起

唔出奇

有冇人有嗰張幾間v公司嘅"公司 vtuber 觀眾"對比嘅圖？

好奇怪點解東城會班大佬會俾下邊班細嘅紋條龍喺身

佢哋打完件衫仲可以著得返
冇扯爛到

到底點樣先可以由膊頭扯起扯開成套衫

35:除佢條褲!!!

學TAMA拎埋兩把劍出嚟9up未

未上色

好撚正 巳like

人中之凳
呢個係凳嘅決鬥
真正嘅凳係用檯直接毆落去

點解可以咁可愛

可愛真係大晒

easy都撚到35

啲qte

35:色情格鬥嘅力量 Qte唔會輸㗎
下一秒miss咗

著得返先勁

日本極道紋身係身份象徵 一個𡃁仔有咩可能紋條龍係身

0代桐生個紋身未上色
之後用漫遊mode入金錢島
可以換堂島之龍裝扮
btw, 啲大佬咁易打，係唔係年紀太大

涉澤 都幾慘一夜俾人打兩次

miko係咁禁錯
差啲死

鄉田龍司話曬係大佬個仔，佢兩個應該係普通古惑仔，咁都可以成條龍紋上身

比隻貓搞到冇得玩馬車

兔玩龍如唔玩支線
唱k跟住嗌fuwafuwa 好好笑

EASY MODE.. miko仲要做埋藥房

35如果打機勁D應該玩好多game都好好睇

0後補就算啦
1嘅桐生嘅地位點都有資格紋龍

錦山好基友

諗起果張一邊話唔會殺人一邊扭斷人條頸果條片

耐人尋味

兩個都保得住唔殺人
殺人數 = 0人
仲係處仲係處

又唔係Hard以上

想做牙Jill

1就有桐生組果種去左坐監

會長而家玩嘅咪係4囉，你冇睇咩

唔殺人 但下下傳說出極攞刀插入去

1準備起桐生組就幫牙錦頂咗十碌
出返嚟幾日就冇做黑社會

雜魚唔當係人

之後去咗堂島組然後就坐十碌
出返嚟都退咗組湊女重返去咩

btw, 桐生之後會幫基友頂罪坐十年
真正喺黑道成功上位嘅係錦山同真島
桐生只係做過4代目會長一日咁大把

所以啲劇情垃圾到呢

至少好過最後原諒者2

miko頭先超想殺人
係咁up頭嬲樣

用依個黎比就沒垃圾啦

用咩同0分比都係好嘅

最後原諒者

行古惑有得善終算好了

聽日マリカ大賽佢哋係會點開live法
見佢哋啲枠都set唔同時間咁

今次wtm真瞓啦呱

做菜做菜

中伏 wtm繼續sc耐久

你真係太天真了

佢今日開左幾耐台

仲玩緊

好GAY

張繼聰出現了

老師好似無開台練過車

真島係都唔俾佢知個名

錄歌錄到唔去火雞 我覺得冇可能喎

miko喊到出唔到聲

35一聽到makoto有個醫生男友
即刻喊咗

Miko真係好投入

可惜要玩埋第2集先會知真島同佢.....

Miko好女仔

bgm

原來因為咁先臨時出唔到賽 switch都冇得玩

35唔記得mute音樂

依個位係好難頂

自己唱

現場唱紅

之後仲有講咩

35 唱紅

自已唱

新理由

有

極2有真島篇做最後收尾

miko真係好感性
依家都恢復唔到
講唔到野

極二追加劇情 真島篇

極2最尾仲篇好短嘅真島篇
做得好簡陋但個故事答救返
都係

一陣還錶嗰幕仲唔喊死

型到
偶像

個結尾係咁劇透

唔知佢會唔會show
佢而家用黑畫面遮晒
應該係之後會玩極1同極2
可能驚劇透

隔左太耐真係唔記得 聽日入返隻極2去睇下先

劇透引你買極

有人同佢講後面仲有片了

極2首你幸福就好 歌詞勁虐

Miko如果可以打機勁D你話幾好呢

35應該睇到game畫面
而家個黑畫面係OBS嚟

打機勁又會冇咗啲on9嘢
有時睇人打機，係要有啲on9
卡下關先好睇

瞓左

人中0首op啲歌詞其實幾有意思

我想佢玩到normal個lvl
起碼叫睇到下D boss有咩攻擊先

人中啲op都好正

真島時計職人

Kiryu-chan

Kiryu chan

miko喊下喊下
俾Kiryu chan嚇到

みこ新3D個樣真係好生動

35呢家咁迷真島
唔知玩極佢會點諗

極極二仲正

35 會買極

玩得0唔玩埋極1極2係浪費 後面打後就由得佢

極入面真島都算係反派
唔知打佢個兩場會點諗

吾郎美

積埋一日癲

仲有公關

岩岩篤入去睇羊
做乜又喊咁
好似晚晚都見佢喊

酒吧話自己夜之帝王俾cheap酒桐生飲都好笑

佢癲得嚟有魅力 而且係算對手 又唔算反派嘅 真係要講睇到錦變黑先大沖擊

- First time?
- Huh?

35又講掉低錦山喺山嗰度

我架車呀

miko最鍾意嘅係實
全部喊嘅位都係實

代入感最強係真島
桐生係一齊玩得多，好多回憶

佢個氣場特別吸引到唔開心既觀眾
佢本身又情感特別豐富

實嘅慘要配合埋真島先得

我記得佢之前已經話買左

原來會長今日條廢片已經320k views

但營運好似唔關upd8事另外有間公間？

朝早mother fucker 中午Yagoo出片 之後會長再出廢片

究竟係咪夾過

aki仲練緊車

真係一套combo黎
不過會長發廢片佢話係因為喉嚨唔舒服冇得長時間打人中
不過空媽同Yagoo我覺得真係夾埋

佢玩成點

save data 好似lost左
全程三角嘴
話最多打多次最終章

有人將牙屍個打地鼠loading screen真係寫做隻驚

miko no pant

會長整左待機所
佢係訓醒定冇訓

成日都係中遊名次

瞓鬼咩
可能一瞓就見證唔到900K時刻

好想做Iofi隻狗

35p真係好痴線
播完冇耐已經有全片日英time stamp

每次都係佢紀錄
我覺得應該係播嗰陣開住timer抄低
之後archive後comment

汪汪汪

全職睇V師
仲要英文冇咩問題同章節名嗰啲都特登搵返英文版

佢真係超勁
連peko啲片都見過佢放time stamp

死神連張schedule圖都係養緊gachi

琴日係咪有人問Yagoo Baka mitai

變咗雞蟲

Aki仲未完

Ina delay個台
AO chan叫人講爛gag
結果依家啲人瘋狂SC講爛gag

發現牙心channel名日文嗰part改埋做はあちゃま

小朋友先中意Sao

華生會限玩mario kart幾場都係第12名 講晒粗口

佢成屋所有野都叫桐人

赤井はあと已經不在了

呢幾日唔見左人唔通

凍親隻豬

真係殺咗佢

Red Heart原來出咗full

佢搵火雞玩重拾信心

Haachama用左五日
徹底殺死左僅存係內心嘅心心

牙雞下星期咁多collab陪唔到我梅

Toxic Gamer

赤井心

Ina畫銀火

死咗了
今日正式死亡

Ollie: 我鍾意你
Moona: 我都鍾意我

雪媽一早起身特訓馬車

搵死神囉

水姐扮得幾似

雪媽同團長同一級數

飲水機

會長不知不覺間已900k

個鈴鐺成日諗起滴骰孖妹

日任

訓醒見到心心有Twitter出post
calm

弱智fans

話說en公主連結果個原來係分開做，仲以為係一齊

抽蛋game可以點一齊做

一齊抽

好似公主咁

5分鐘stream?

抽卡rta

鯊咩仲未出現
又等睇OH NO

華生開個WIKI就可以做完一個工商 game都唔洗down

あいしょ、おいしょ、うんとこしょ

痴線

依家整呢個好簡單

仲以為好難

google "deepfake baka mitai "應該有一大堆

西部牛仔鯊

等睇玩一兩次就唔玩

直衝主線都有排玩

故事都冇咩問題，但online 廢到掂都唔想掂
利申：買左數位豪華版想放2手都唔得後悔左成年

成隻驚都悶+遊戲系統clunky到震
真係唔啱我

咁計落去鯊魚仲有9日就2m
死神應該快過船長1m

睇人仆街最開心

一齊抽蛋真係特別high

我依家要每日聽一次團長King係咪冇得救

死神好難快過船長

驗腦

我要聽團長粉雪

唔係有咩

夸寃仲有幾多日1M?

就係有 所以我每日都要聽囉

前面個段既詛咒感

個段奶奶奶奶奶奶
入心入肺

4、5日左右

今日有馬車大會wo

I have a plan......

冠軍咪係囉
睇尋日夜晚練硬係會覺得衰係冇菇行Short Cut然後跌落街
F0個Map睇住跌過幾次比貓反CUP

720p

Arthur
Just get the money and get out of here Arthur

尋日有合作預賽
今日升4000

一有EVENT佢就日升4、5000

rx580咋stream到行到60fps已經好好

牛仔鯊好似有講到會換電腦

應該一早換啦，個個都換哂

EN全部用AMD CPU

煙條

I have a fucking plan

第一, 正常人都應該用5000系列
第二, Ame已經係用緊10900K

ame不仲,用10900

自

連v硬件台點睇

RDR2第二第三章個feel係最好最開心
之後越玩越sad

new best version

Intel=垃圾
好似係

馬車大賽開5:30 佢開始果陣都未收工 佢完果陣我諗先返到屋企

扮工啦

的確，因為西部牛仔註定係要消失

有排打wo 應該 530開始又要講下呢樣個樣 7點可能先岩岩打完小組賽
懷疑起碼搞2粒鐘

新世代cpu
AMD 贏晒
除非隻game唔識配合(好似2077咁)

利申：淨係睇啲懶人包評測

點解咁零丁1730，因為日本時間1830？

INTEL贏在之前積落嘅指令集

Jm9

有邊個呢個時候估到
開頭救番嚟既係全RDR2最勇既女人

果一舊水食個飯都無左

得Towa主台開1730
其他最快都係1800
3組每組半粒鐘
雜魚組半粒鐘
決賽半粒鐘
2030完場
應該再講半粒鐘頒獎
2100收工

真係冇，仲有用過成班男人
女權......呀我個頭....

又點估到
RDR1主角開頭咁廢

呢樣都還好
英雄都會有新手期，例如FF7CR

連v已敗-2P色走數嘅畫師

原來係咁

搞咩無啦啦講red dead

鯊咩玩緊

你睇下鯊打緊咩

但係記得得John係彌迦25狗加入之前係僅次於亞瑟嘅第二打手 係扮人黑得制

所以佢係認今次自己冇做好合約落實係自己唔夠慬慎？

動畫業界都鍾意口頭承諾，更何況畫圖呢啲JOB

係 而且認做爛巿打擾到其他人

2p又贏 日日贏 日日升

雖然佢咁講，叫認低威，其實變相咪鬧緊對家唔守口頭承諾，提大家小心d同佢交易

無睇。。

同尋晚場打麻雀賽有d似
唔會明文寫實但有d規則要守就係要守

一舊水一幅圖又真係做爛市既 其他人唔洗食飯啦

但連舊水都唔俾就真係....

突破盲點

真
佢係話自己都有錯 唔代表天使冇錯喎

巴哈見到

兔跳唔想個畫師做爛市
勁好心

畫師申請離場 起碼炎上減返一半

「今次係我太天真，以為大家講個信字，點知條友連一舊水都走數，係我on9 sor」

唔比錢就唔係做爛屎

係，依家就唔係畫師問題

迫害雪媽的原兇之一

RDR2本身就已經想係PC買多次
而加睇住鯊鯊玩真係

mio咁正常邊到踩到左膠條尾？

みみ再次爆破耳膜

丁哥點睇

見鯊話玩 最近都肝緊rdr online

日本角色就係原罪

少少無拘 都唔撚比真係

GURA應該先到女權左膠攻擊得最勁果個喎

出名就會易出事

SJW已經話鯊魚係兒童色情

Gura 由出道已經開始畀sjw 攻擊

咁女人係咪唔應該出世

是
支持holostar

。。。

支持班女人自殺先
咁我就支持sjw

出產おめでとう

果件白左女膠自己都係奶台賣波

SJW雙標唔係第一日啦

朝早未有野睇補返狗同百鬼歌回兩個都高質到

SJW:我其身不正 唔代表你地冇錯

我賣波係身體自主

你睇波係兒童色情

力也就話llc姐，三枝做咩都上榜

講起上嚟
35係唔係都講過會玩RDR2?

死神玩古惑狼

睇佢唔順眼呱

等拜登上埋台
再講llc就叫fb twitter ban acct

鯊魚邊有波

諗起反孌童協會個鬼佬
犯兒童色情俾人拉單新聞

根本就身有屎先會高調咁反嗰樣野

聯合國兒童基金會就係世上最大權力既戀童集團

老實講，我睇完佢篇野，心入面都係理解為巴打你講既野

Virtual Youtubers討論區（400）

屌

敗登上台邊個夠膽搞鯊咩

拜登：衰11

拜登3次元llc
用佢既專業知識去搞死2次元同2.5次元既llc都好合理

唔重要啦
班粉絲都唔會覺得烏頭有錯
邊個鬧佢邊個就係獨角獸

拜登上台應該係即刻BAN左鯊咩 然竹自己晚晚屌蘿莉

還原返去中世紀(好似係)
童養媳 14定16就結婚扑得

可能佢驚比人篤逃稅 所以認衰..

首先打死所有潛在競爭對手

咁我係獨角獸🦄️

咁呢層，我就唔識啦
比唔到任何意見

個畫師本身係FANS又點計

1舊水畫張圖 唔簽野唔使報 好黎好去 點估到咁都要走數 分分鐘睇準埋d畫師呢點黎搏畫師唔敢出聲

勞資糾紛 娘娘派唔夠糧

如果係真，呢個女人係大人物黎

有無人有睇呢個V
佢部DX同TB渣古又幾勁

係搵蘿莉cos鯊咩自己玩

出動FBI搵沙咩中之人

要人

個畫師本身係FANS又點計
你都識講本身

正太控？

都係個句啦
鐘意既片要自己backup
呢家online content係極脆弱
輕則刪片重則鎖acc
我係yagoo就研究下其他platform啦
Twitter/YT 長遠信唔過

唉真
殺到埋黎先backup就太遲
將d youtube片一野拖晒落黎先

Slow mode都冇開

會長又偷玩
然後又咳o左幾聲

會長把聲好似重好拆

每日任務 report slow mode bug

鯊魚個電腦好廢 地面啲畫質仲差過PS4

fans場有人混戰就係
holo場基本上跑出咗就solo到尾

唔出奇
我老母都話支那係香港老母
就算佢點打你都係你老母
唔應該夾埋外人搞鳩支那

佢冇人幫應該真係唔識自己裝任何野

其實holo場勁過fans場
fans場連跑捷徑既都冇幾個
但我諗水都係會贏

靠華生

無得參賽自己玩

支那係香港老母到底點出嚟

就咁睇鬼佬指示廚多好多

仲之就香港係中國架啦

仔手車好似唔差

全宇宙都是中国的

Btw apps版好似report唔到chatroom問題？

手機有冇得send feedback?
返緊工又想幫手

其實得，手機開YT轉成電腦版網頁

好凍

凍撚到仆街
好想睇v取暖

但有chatroom?

Fake news

其實如果Admin用Google Workspace即係Gsuite搵Support講youtube chatroom問題有冇用

唔係P 輕鬆好多

咩事黎

會長偷玩之後有進步